公司機 你揀XS定Mate20Pro

事關老細話要出部公司機比幾個同事
用途都係果d

我就覺得有得揀梗係XS 又唔係我出錢
加上處理公司野 好多都係商業機密文件
聽講某手機品牌可以將資料完好無缺比番自己公司server

不過老細唔識呢d野
話一部平三千 出六七部機就平兩皮野

比你你會點揀？

正皮 XS
負皮 Mate20Pro

唔係你出錢更加唔使睇筆直啦

仲買華為?

幾個同事話影相靚 Spec又勁過XS

我就支持XS既

緊係揀部無咁易壞架啦 公司機壞起上黎好煩

攞公司機搞私人嘢？

華為機冇用過 實情係點？

睇你咩公司

上下網 影下相囉 應該都係簡單野

幫華為make noise

公司比錢有貴買貴就得 完全唔洗睇SPEC

識挽梗係支那交配手機
賣完資料俾對家又可以賴部手機泄密

邊個同事話mate 20好用咪買mate 20比佢地 其他人用xs

都係葉劉識撚鳩啲屎為契弟

33咁買

淨係IOS 個back up 都值回票價啦

仲洗問XS個縮水mon 緊係揀個大mon啲Mate20 pro啦

Xr

mate 20 pro 真係勁過 iPhone xs
不如買 xs max仲好過

有冇第三個選擇 : note 9

隔籬個 post

xs 有貴買貴

除左影相，有邊忽spec唔係俾xs屌打